中國武漢原來已經有三宗新型冠狀病毒死亡個案！

五毛話流感死更多人 有咩好怕

仆街，咁就死左300個

3000

唔係唔會超過24個?架咩(無記錯既話
過左果D就唔計架la

咁少？